話好多人聽到時代革命就唔肯叫既肯定係

正皮 一毛
負皮 無發過夢既冷氣軍師

兩者都有

放核彈都唔割蓆

both
明明大家叫得咁亢奮

幾個發夢場都見嗌得咁爽口，近期連阿叔都開始嗌，竟然夠膽話好多人聽到唔敢嗌